歐美父母向子女解釋甚麼叫自慰

好難想像亞洲家庭點同佢地d 小朋友講

唔好話自慰
連點解會大肚點樣出世都唔想解釋
你大個咪知囉！！！

格劍

同我地偉大祖國比仲差好遠

d女可唔可以搵d靚既

呢個真我老母細個都係咁講

細個以為同一張床訓就會大肚

咁你幾多歲先知

中一 science textbook

連最基本嘅性教育都冇 淨係話唔好睇唔好睇

搞到我好好奇自己搵黎睇